覺唔覺靚既女仔屋企都唔會窮得去邊

有冇人認同

可惜都會痾爛屎

外國大把靚女 唔係個個有錢
香港屋邨都多 但你未必睇上眼

正路，所以好事都係集中，無論學業、事業，有錢都有一定優勢

我眼角低左啦已經

有錢打扮唔等於靚
識打扮唔等於有錢
靚嘅人未必需要太多打扮都已經好靚
窮都有窮嘅打扮
有錢但唔識打扮都可以着到好似大陸人成身名牌咁

係有利啲既，醫學美容可以激光煥膚、脫毛墨、整牙、剪個頭都好d，當然要靚到明星咁就要先天

有少少關係啦 你有錢都唔會想娶個樣衰既做老婆啦
咁個仔女自自然然會靚仔靚女啲

有錢嘅打扮保養同氣質都唔同啲

咁呢個又真啊